%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Experiências}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}


    \cventry
    {Analista de Sistemas} % Job title
    {Madeira Madeira} % Organization
    {} % Location
    {Out. 2021 - Atualmente} % Date(s)
    { % Description(s) of tasks/responsibilities
    \begin{cvitems}
        \item {Atuando em correções para problemas de segurança da informação em diferentes projetos da empresa (Python, PHP, TypeScript).}
        \item {Desenvolvimento de AWS lambda functions em TypeScript.}
        \item {Desenvolvimento de sistemas e POCs atrelados ao contexto de autenticação e autorização.}
        \item {Uso da Amazon Web Services (Lambda, Cognito, etc).}
        \item {Instruindo desenvolvedores junior nas práticas mais recomendadas de desenvolvimento.}
    \end{cvitems}
    }

% -------------------------------------------------

    \cventry
    {Desenvolvedor Backend} % Job title
    {Robert Half} % Organization
    {} % Location
    {Ago. 2021 - Out.2021} % Date(s)
    { % Description(s) of tasks/responsibilities
    \begin{cvitems}
        \item {Trabalhando para a Madeira Madeira em nome da Robert Half.}
    \end{cvitems}
    }

%------------------------------------------------

\cventry
{Desenvolvedor Fullstack} % Job title
{Núcleo de Estudos e Pesquisas do Norte e Nordeste} % Organization
{} % Location
{Jul. 2020 - Ago. 2021} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
    \item {Aplicação serverless.}
    \item { Projeto da infraestrutura como código ( serverless framework + AWS CloudFormation).}
    \item {Desenvolvimento de AWS lambda functions em javascript para API REST. }
    \item { Implementação de pipelines e jobs no Gitlab para CI/CD com a AWS.}
    \item {Desenvolvimento de AWS lambda functions em javascript para execução automática com eventos do AWS IOT Core. }
    \item {Uso da Amazon Web Services (Lambda, API Gateway, IOT Core, Dynamo, Amplify, Cognito,  etc).}
    \item {Desenvolvimento Front End utilizando javascript (ES6) com o uso das bibliotecas Reactjs e Styled components.}
    \item {Auxilio no projeto do Banco de dados NoSQL (DynamoDB). }
    \item {Desenvolvimento Mobile com javascript e React Native.}
\end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------------------

\cventry 
{Pesquisador/Bolsista de Doutorado} % Job title
{CAPES - Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior} % Organization
{} % Location
{Fev. 2016 -  Fev. 2020} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
    \item {Pesquisas utilizando machine learning e otimização (Fuzzy, PSO, redes neurais) para melhorar o desempenho de controladores nas tarefas de controle de posição, velocidade, aceleração e arrancada de manipuladores robóticos.}
    \item {Propôs um método para escolha automática da estrutura de controladores em sistemas dinâmicos através do uso de otimização. }
    \item {Desenvolvimento de pacotes para robótica e machine learning em linguagem Julia para auxiliar na pesquisa.}
\end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------------------

\cventry
{Desenvolvedor - Voluntário} % Job title
{Centro de Referência em Automação e Robótica -  CENTAURO} % Organization
{} % Location
{Fev. 2014 -  Fev. 2017} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
    \item { Programação de robôs e desenvolvimento de softwares, estes voltados para robótica  e controle. }
    \item { Apresentar conceitos de mecatrônica para alunos de escolas que visitavam o local. }
\end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------------------

\cventry
{Pesquisador/Bolsista de Mestrado} % Job title
{CNPq - Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico} % Organization
{} % Location
{Fev. 2014 -  Fev. 2016} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
    \item { Uso de machine learning (lógica Fuzzy) para melhorar o desempenho de controladores do tipo PID na tarefa de controle de manipuladores robóticos quando submetidos à perturbações adversas.}
\end{cvitems}
}


\end{cventries}